別愛我,沒結果,懂嗎

懂，真係懂

講還講 唔好出圖

咩圖

枉我認真答你